有冇人有養貂鼠？

想係英國帶一隻返香港，有冇巴絲試過？
另外有冇人係香港養緊，適唔適應到香港既天氣？